張敬軒同達哥咪一尻樣，點解唔反埋佢？

為左錢唔出聲

仲受緊連登仔愛護

食屎啦